每次講離別真係好傷感

習慣真係好可怕

原來毒撚仲可怕

冇人回

離別只係為咗再相聚

每次都要用好多時間再習慣番

呢樣真

真的假不了